今日睇live 好似睇緊電影❬鄧寇克大行動❭ (Dunkirk) 咁。

好有愛
香港人
岩岩係屯碼好感動

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

就好似番到英國本土，有婦女派食物 啤酒，有細路派 號外